會員尹龍彬鄭重向各音樂台會員道歉

大家好，我係會員尹龍彬。首先，我要喺呢度向各音樂台，尤其是曾經被我冒犯過嘅會員道歉。我清楚知道自己以前喺101 post經常向其他會員使用言語暴力，阻礙到想正常討論嘅會員，無形間亦帶壞討論風氣。

我會認真反省自己態度，當遇到不同意見時唔會立即鬧人，會理性討論，並承諾唔再盲反。我明白大家都緊張自己推，會收斂各種過火言論，我以後亦唔會再犯。

最後，我再次為自己以前的失言、攻城、盲反，種種行為道歉。

算撚數啦 入翻你老母個閪度啦

Btw,有相睇未